只撤不暫

反惡法
絕不能妥協
只撤不暫！！！！
聽日616出到來要出來！
唔可以俾柒婆過到骨！到時立會放完暑假必重推惡法！！！